其實仲有冇細既手機鋪係老實?

話說我部手機真係壞到頂唔順要換 行過信和某手機鋪問左價OK比埋$100訂諗住入手iphone11
我望住個sales開膠既 但個sales全程冇過叫我check下部機就自己開始幫我過資料
加上機身已經有撻唔知咩既污糟野 呢刻我已經覺得好奇怪 正常鋪頭應該都係開完膠拎出黎比你check完 個客話冇問題先開始幫你搞其他野
不過男朋友有幫我check下機身 我都好放心就繼續坐低等過資料 等左一陣
之後真係無聊得濟就拎起部機望下 先發現機身左下角位花左 唔算細 係明顯有磨損過個隻 一摸就摸得出
同個sales講左之後 佢有講番 係新機黎 只係開左機 我先覺得呢間鋪真係唔多老實
一黎無發現之前 個sales係無講過部機係已經開左機 我當時買既價係$5950 包埋過資料$70
我冇諗到差唔多6000蚊既價仲會買到開過既機
我唔敢講一定係二手 但我覺得多數係 因為個位真係似係人為跌花左 唔似原廠問題 加上sales全程冇叫過我check機 個日打電話問左好多間手機鋪 先達都搵左好多間 都話冇白色 要訂 聽日先有
冇諗到呢間唯一有現貨既竟然係有問題既貨
最後我緊係話唔要 拎番$100訂走左

所以其實係咪真係唔可以貪平去細鋪買手機 差D中伏

驗腦啦

領域最老實

去細鋪買手機貪佢冇信譽？

驗下腦先

正價賣緊6499 , 去大電器鋪有信用卡優惠加埋回贈都已經平幾百

Iphone 過資料已經係兩部機放埋一齊就得

而你竟然覺得6000 係價格ok , 仲要係信和買

不如慳返筆錢去驗下腦

先達
先達都搵
咪買手機住
去睇腦科先

多謝大家屌醒

我會去番大鋪買

差幾百點解唔去apple?

所以連開呢個post都不可思議
樓主真係唔睇腦科？

驗腦記得叫埋你男朋友

咁社會總需要弱智 啲電話細鋪先生存到

樓主同你男朋友結婚記住唔好生仔
肯定會生弱智仔

咁撚mean 一陣樓主 post ban圖
自絕acc 叫連仔ban鳩佢點算

識拎返訂走已經好醒

樓上班友應該係中左伏又要死頂班傻仔

禾禾禾 好似唔錯

有幫襯過幾次

買幾千蚊野 咪鬼貪平嗰幾廿蚊啊

你男友唔同你去apple store買已經ban得

係細鋪買行貨跟代理保還可以
最怕就係鋪頭自己保/水行貨

買apple野真係唔好貪平，好易得不償失，點都要去返蘋果最穩鎮

少有嘅水貨機黃店(但係咁賣支那機)
亦係少數去google"etopia 黑店"但從來冇人話佢係黑店嘅鋪頭

佢喺你面前開封都肯無條件退款，大家都心照啦～
btw... 俾你拎返100蚊算係咁

先達：老實黑店

原來香港真係咁多智障人士通街走

iPhone 轉 iPhone？
仲比錢過資料真係要驗下腦

過資料都要比錢?

ST狗,

細舖靠賣水機, iphone 賣翻包貨, 開封後有問題唔會再開過部新機. 叫你去維修部攪.
6仔年代收機舖, 賣換零件機, 再翻包堆機.
當年可以無條件, 壞機即時一換一.
唔好再去細舖買新Iphone 9成9中伏

買apple一定係返apple store，連豐澤都信唔過

平一千都唔夠你都走去細鋪買
就算係大鋪 開封前都要你比全數先開封
比100蚊訂就比你開你都信買過iphone未嫁
上apple官網check下部野幾時開封啦
呢次當買個教訓啦

估唔到2020仲有呢啲蠢閪

諗極都唔明而家咁多信用卡回贈都唔去返Apple Store買
你真係貪有人情味？

真係咩年代都有人好似豬咁蠢 唔去Apple買

報價所講既原裝行貨全新未開封
開過盒再貼過另一張封盒貼紙都係叫未開封
賣鬼機既行都係叫行貨
自己諗

我人生有好多謎題
其中一個係先達啲黑店點樣可以生存到
依家解開咗啦，多謝樓主

我2016年時試過去一間黑店買2013年款iphone5s
其實只係比大店平兩三百
我只係問價, 佢就拆盒, 恐嚇我拆左盒就一定要買
買左見到部機條邊"凹凸不平", 似有焊接痕跡
睇返張單, 連地址電話都無!
好在部機無乜大礙
只係粒電用到50%會突然變0
同埋gps有100米誤差

其實去返蘋果買又有信用卡回贈，環境又大又有精靈服務，仲要買之前大量display機唔同色俾你任試，呢度細鋪都已經體驗唔到

買iphone唔去返apple同大鋪買

咁樣都叫冇乜大礙

CSL walk-in 買 128GB 先係61XX, 非用戶都買得。
好明顯你買左二手機，新機係設定會提你有60日加apple Care。

女仔唔識買都算，男朋友都咁on9

冇

冇錢就唔好學人用iphone啦

有乜辦法先?
都比人呃左
唯有慶幸部機到而家仲work

樓主on9都算，點知兩個都咁on9

呢類小鋪買機

唯一有少少保障係部機新出

每隻牌子唔同
Iphone 的話，別無他法，都係去大舖買+信用卡/商場/電信商/網購回贈啦

我又想借post問下
如果唔去旺角
請問將軍澳d細間手機舖又信唔信得過

唔識路真係大鋪安全啲
利伸：兩部ipad 一部xr細鋪買

諗起果陣V10死底版
冇做backup唯有死死地氣去整
睇好多都話要擺低幾日先拎得
係搵到好景有間話即日整好
好似都成千四蚊
整完都有少少feel到比人換咗料咁
舊電倒水咁扣同20%左右可以突然熄機
玩pad都可以疾機
最大問題係佢自己幫我like咗佢fb
唔係有日用fb search野都見唔到

你唔買又點？
佢恐嚇你 你就要買？

v10 應該同你停用左粒cpu
唔到會再燒(果期d人研究出黎既方法)